黑俠係咪影射蝙蝠俠

亞洲人版batman?